export const myQuestions = [
  {
    id: 1,
    question: "doloremque Who invented JavaScript ES?",
    answers: {
      1: "Douglas Crockford",
      2: "Sheryl Sandberg",
      3: "Brendan Eich",
      4: "Michael"
    },
    correctAnswer: 3
  },
  {
    id: 2,
    question: "Nor again is there anyone who loves or pursues or  because it is pain ES?",
    answers: {
      1: "Node.js",
      2: "TypeScript",
      3: "npm",
      4: "RVM"
    },
    correctAnswer: 2
  },
  {
    id: 3,
    question: "Which tool can you use to ensure code quality ES?",
    answers: {
      1: "por el fabricante de tipografía Letraset",
      2: "fabricante de tipografía Letraset",
      3: "por el  de tipografía",
      4: "ESLint"
    },
    correctAnswer: 3
  },
  {
    id: 4,
    question: "Sed rerum esse sit nesciunt sint quo quia adipisci ut exercitationem  eveniet ES?",
    answers: {
      1: "deserunt",
      2: "quo",
      3: "vuiy",
      4: "rerum"
    },
    correctAnswer: 1
  },
  {
    id: 5,
    question: "Adipisci ut exercitationem doloremque quo aspernatur ES?",
    answers: {
      1: "deserudnt",
      2: "quo",
      3: "vuiy",
      4: "rerum"
    },
    correctAnswer: 4
  },
  {
    id: 6,
    question: "Adipisci uttusoi suu ES?",
    answers: {
      1: "exerci aspernatur",
      2: "doloremque quo aspernatur",
      3: "exercitationem doloremque",
      4: "doloremque exercitationem quo aspernatur"
    },
    correctAnswer: 4
  }
];



export const myQuestionsEnglish = [
  {
    id: 1,
    question: "doloremque Who invented JavaScript EN?",
    answers: {
      1: "Douglas Crockford",
      2: "Sheryl Sandberg",
      3: "Brendan Eich",
      4: "Michael"
    },
    correctAnswer: 3
  },
  {
    id: 2,
    question: "Nor again is there anyone who loves or pursues or  because it is pain EN?",
    answers: {
      1: "Node.js",
      2: "TypeScript",
      3: "npm",
      4: "RVM"
    },
    correctAnswer: 2
  },
  {
    id: 3,
    question: "Which tool can you use to ensure code quality EN?",
    answers: {
      1: "por el fabricante de tipografía Letraset",
      2: "fabricante de tipografía Letraset",
      3: "por el  de tipografía",
      4: "ESLint"
    },
    correctAnswer: 3
  },
  {
    id: 4,
    question: "Sed rerum esse sit nesciunt sint quo quia adipisci ut exercitationem  eveniet EN?",
    answers: {
      1: "deserunt",
      2: "quo",
      3: "vuiy",
      4: "rerum"
    },
    correctAnswer: 1
  },
  {
    id: 5,
    question: "Adipisci ut exercitationem doloremque quo aspernatur EN?",
    answers: {
      1: "deserudnt",
      2: "quo",
      3: "vuiy",
      4: "rerum"
    },
    correctAnswer: 4
  },
  {
    id: 6,
    question: "Adipisci uttusoi suu EN?",
    answers: {
      1: "exerci aspernatur",
      2: "doloremque quo aspernatur",
      3: "exercitationem doloremque",
      4: "doloremque exercitationem quo aspernatur"
    },
    correctAnswer: 4
  }
];